禾真系巧艾佢吖

禾真系巧艾佢

禾你老母
系你老豆
巧你老闆
艾你老襟

禾刀吾G梨共乜

禾毛人可以艾